保持憤怒 直至818

依幾日係關鍵，政府狗隊一定會淡化暴力清場
示威者去機場不能太嘉年華式
否則大家覺得啖氣消左
818和理非終極大遊行唔夠多人就仆直

[緊急分析]法！不！責！眾！

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

有5日時間宣傳，叫曬所有道朋戚友無論如何要預留818出黎和理非
要記住811港殤日

STAY ANGRY

保持憤怒

813 一點 接機 推

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

推 女義士隻眼無左一世

嬲一日就算?

大家好似唔嬲啦

民陣818 出左不反對通知書未?

你老味我實在忍唔住, 818見!

政治冷感從未上街的中坑上

有冇不反對都要出啦下MA，而家仲要等班狗批?

未嬲完

721 811

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐